講下同自己條女/仔相處成日會嘈既野

每星期點都燥一次，好撚煩

咁你嘈咩先

邊個插先 勁煩

次次屌完我唔幫我打返飛機

溝通唔到，唔知佢諗乜

我未高潮你就射 你自唔自私d啊

通常都係D 好撚無聊 ge 野
永遠唔會明女人諗乜

我就好唔鍾意條仔飲醉

當男朋友講少左野我都係話佢冷淡左
但如果唔係冷淡點解無啦啦講少左野

定係冇晒話題咋

我個ex係因為唔鍾意我 所以成日發脾氣 我做任何事都錯 都會屌我

未掂到G點你就射

你條女？

男朋友唔出去飲酒
飲親都會講
係唔中意佢成日同人打通宵牌

因為覺得對身體唔好？

成日叫條仔幫我含都唔肯， 又話攰

而家點

Same as you